樓上部冷氣滴水

樓上部冷氣滴水
滴撚左成個星期
去左管理處投訴
佢地搵保安上黎
睇左之後冇下文
依加滴到訓唔到
仲有咩方法搞到

利申 公屋

買塊防火板冚住個頂住先
再無就用地氈

公屋係一個星期通知！
建議你星期一辨工時間再打去！
記得講已經超過一星期！

信我個 id

知唔知邊間屋? 知咪半夜上去撳鐘
撳到佢停

千祈唔好攞個水桶裝晒佢倒返去佢門口

打1823報食環

響窗口伸隻紅外線 cam 出去影實樓上，影到片就直接剷上去嘈佢

滴翻啲水上去

公屋既話房署做，除非買左

你個名加埋你最後嗰句

由得佢囉，滴下又無乜嘢

正正樓上個層? 如果管理處投訴既話佢一係放信去條友郵箱 11點前可以去拍門警告 一定要投訴得密d 咁佢先會搵大佬跟 之後會交比食環
我之前都係滴得好勁投訴左幾耐 前前後後攪左2個月都有 上去拍埋門話佢滴得好勁叫佢攪攪佢 好在對方都肯攪

屌
結果到依加都仲滴緊
仲愈滴愈勁
滴到連我隻窗都好似落雨咁濕撚晒
晚晚冇覺好訓
屌佢老母